壹.墨 香 十 年 回 憶 ， 今 日 重 聚

★團隊堅持經典原味★
★打造一個平衡的遊戲★
★在遊戲裡的每個角落我們都精心設計★
★讓玩家體驗過往忽略的細節★
【懷舊慢服設置】
1.遊戲設置經驗5倍，技點10倍，掉落5倍，金錢5倍
2.開放百寶囊40格，不再煩腦百寶道具位置不足
3.任務獎勵加倍，不用單純地打怪，體驗更多遊戲細節
4.武器，裝備和技能保持原始，讓玩家能找回最初的回憶
5.開紅殺人/擊殺紅人，可以搶奪經驗，增加快感
6.惡名50或以上，死亡後會隨機破壞身上裝備或技能
7.自動狩獵，輕鬆暢遊，斷線自動重連，無憂連接問題
8.地圖逐級開放，讓大家再次回味和熟悉每一個角落
9.全地圖怪物均會掉落時限百寶，給予大家營商的機會
10.泡點即可購買全部百寶道具，體驗真正的免費遊戲
11.絕不會私下出售任何裝備，受騙的那個比騙徒更混帳
12.不出售多福卷，只可通過活動或元寶寶箱，BOSS獲得
13.所有裝備組合安定值(+1~+4)(100%)
14.祝福石(裝備頂跳500血)(武器頂跳11攻)(飾品頂跳10屬)
15.只要您來，一定讓你找回十年前墨香的味道！
【每天活動】
要塞戰：
每周一~六下午 9:00~9:20 進行20分鐘
攻城戰：
在星期六~日之間所指定的日期舉行
如同江湖爭霸戰隔周舉行，每兩周進行一次
江湖爭霸戰：
在星期一~三，可透過演武場管理人NPC申請
比賽周期：兩周一次
所有活動獎勵GM會加送發放，敬請留意公告。
★★閃服令人太累★★
★★想找長久服定居嗎★★
★★這裡就是你建立王國的地方★★

課咗金仲未派